花旗ibanker收工被防暴毆打拘捕！

黑警連最賺錢既ibanker都打, 係繼向醫護，消防宣戰之後正式向金融界宣戰！ibanker！反抗！

片主請即聯絡蘋果/立場/CNN/BBC！

大家一定要睇到片尾，ibanker就算比狗打到落地都堅持住一句：香港人！反抗！

原post：
［I bank手足］花旗投行一員工被捕 公司籲員工留在家中

push

痴撚線

ibanker原來意志好強

香港人！反抗！

一諗起黑警同律政司一定告到襲警三人告到佢坐最高三年就想喊

屌你老母班毅進仔真係有撚精神病

Tweet比美國

我講緊你地呀mon po死黑警, 屌你老母你老婆係雞係臭閪係肉便器呀撚樣

推

ibanker幾有骨氣guts

威到

做開大佬 比班社會垃圾底層咁撚 條氣點順

希望唔會被虐打啦

納稅人都打你班狗真係畜牲黎

你班狗咪撚同我講你有份交稅呀, 交得個少少仲要欠交就收皮啦！

多行不義必自斃

警察:「我同你講 我毅進乜都無得事 你唔好講咁撚野 柒頭」

證明 毅進唔適合做警察 因為唔會專業 只會濫權

金融好多同路人，醫護社工金融公務員4大支柱

遲下中環變狗城

留名睇襲警拒捕

呢個巴打好撚型

聽講IBANKER好勁
死黑警你地實有報應

佢地應該聽唔明咩叫IBANKER

其實佢講啲英文真係好簡單咋喎
班毅進仔真係唔撚識㗎喎

小學生叻果啲都識聽啦

仲好大力
3隻廢柴狗禁都禁唔住
要增援

如果ibanker英雄一走無跌
係咪會無事

真正香港人

毅進仔真係威
做咩都得

毅進狗瘋狗症反咬主人

毅進狗屌你老味

讀咁多書輸俾啲乜嘢?
我都唔知
我都唔知你班撚樣咩嚟
講緊唔係咩人
係唔知你哋係咩嚟

PUSH

好撚型

但佢話打狗算唔算認罪。。。
手足嬲撚到跳哂制。。。
佢而家應該會俾狗入
非法集結
拒捕
襲警

香港仲存在部分人認為同黑警講道理會有用

全港一齊拎綜援啦

搵人同佢打甩佢

好型
有一下搶到警棍
希望佢冇事

我同你講 我毅進 打到呢份工 無野可以輸

其實有呢啲隊友真係慘，
三個人都仲要叫個師兄 拉人呀，
師兄就醒目，恥與為伍

真係ibanker?

就係因為搶左支棍 扑左一下

仲有個守門口

全港人都會同港共同曱甴為敵

一開頭淨係企係度嘈果時
班廢柴狗都無佢乎
係一跑一跌班廢柴狗就有機會入佢
唉
英雄

我唔撚會驚你
洗唔洗咁型

估有牌黑社會又真係

好欣賞呢個人

呢個真係自暴其短

姐係其實都走唔到
可能ibanker英雄諗住博一博跑走

真英雄
同 岳巴一樣

佢話係director,

我同你講，我毅進咩都無得輸！

自卑過龍變自大？

頭腦簡單，四肢發達，
脫下所有裝備，就即變一條廢柴！

班畜牲真係cls

花旗請向黑警追討每秒生意損失

仲有打狗
Respect

你讀乜撚野書呀

屌 好撚酸

唔係佢跑
係啲狗話要㩒低佢

一個人點charge非法集結

不過依家既法律

住公屋，就話人有咩地位

中環番工ibanker, 就話人唔好咁自大

係咪毅進嘅植入式廣告黎？

自衞

呢D文宣可以整雙語字幕會好D

「你唔係警察，你係解放軍！」

Push

wow

Ibanker好有意志好型

社會垃圾黑警毅進仔

花旗唔係唔凍結曬班狗同狗屬啲戶口 咁衰仔啊

非法被捕

呢啲廢柴出面點會有公司請？
連洗碗，保安都唔會請佢啦嘛⋯⋯

我諗佢去睇精神科或心理醫生，醫好自己先

請廣傳俾覺得影響唔到自己嘅中產/淺藍睇

紅官會信？

d狗自卑到仆街，可憐到笑佢唔落，好撚慘，但抵死

反抗

手足應該請得起大狀打，希望無事

哇

佢地撚夠錢開花旗咩

可惜既係我識既ibanker大部份都係藍
要比佢試下捉佢地先識醒

佢真係有反抗 唔係得把口 希望冇事

唉

買起popo啦
無得輸
要佢輸條命

相關的襲警案例

HCMA 474/2008 被查身份證時用手督警察的鼻；判監兩個月 緩刑十二個月；上訴得直推翻定罪
HCMA 171/2008 醉酒搭的士唔俾錢，踢到場警察大腿一下，紅瘀；判監一個月；上訴後減刑至十四日
HCMA 1232/2006 糾紛，警察來要求停車時開車，輪軚壓到警察的腳；判二百四十小時社會服務令；上訴維持原判
HKEC 664/2005 集會被捕後在警署咬及襲擊警察；罰款一千元；終審法院上訴得直無罪
HCMA884/2000 向上門處理噪音投訴的警察動粗；判監廿八日；上訴維持原判

垃圾自卑狗

有冇圖 想做文宣

佢果句睇下你輸比咩就知
佢地只係想報復上流

一個人點樣非法集結

有撚病 無得輸要亂拉人 癡撚線！
你毅進關人地咩事啊

之前有單野搶警槍射傷狗都無事，人為啲狗嘅行為係非法，受害人係有權身使適當武力自衞

你當毅進仔未讀過英文就得

跪求跟進

一定要搵律師打，已聲明要洗眼，所以睇唔到，點知你係唔係警察，唯有打警察唔跟個警例做野，好似林用兩球野請大狀打超速咁

毅進狗自卑到呢

者係話緊自己係垃圾 地底泥，可以做狗 餓狗搶屎 跪地瀨腳趾 苟且偷生，你班mon po廢柴剩係得呢啲獨特本事嘅者，做唔到狗咩大台都上唔到嘅廢柴 係令社會退步嘅廢柴，仲要係我地比錢養你地呢班垃圾呀 mon po狗 屌你老母

跟貼少少其實單野係老屈

屌你老母，銀行唔出聲譴責真係冇骨氣

睇到想喊

排除萬難返工既敬意就換尼中左被拉既圈套

the world should know. hopefully there is English subtitles...

我係毅進，我乜都冇得輸

坐得呢個位 比班毅進仔咁打法 真係癡撚咗線

其實D狗開頭都淆底, 佢都講都明 "無理由制服你".....
但係ibanker 一轉身想走就奶野~~即時有位俾狗入~~

anyway~

鏡頭影住都串到仆街，鏡頭後......

誠哥講完呢句被批鬥喎 你而家係咪反黨

希望佢有其他國藉

香港人 反抗！！！

Director 黎
咁撚樣比毅進仔公然侮辱，香港癡撚咗線

死黑狗

手足要無事......

瘋狗症反咬主人

呢幾個月大家都睇到

唉好心痛
型仔多金識英文嘅中環精英
俾柒下柒下智商低只有毅進畢業嘅地底泥打
明眼人都知幫邊邊啦

雖然IBANKER 食哂D女好葡萄，但呢啖氣真係吞唔落，屌佢老母閪

on9狗鳩up，
都唔知自己做緊乜。

推 癡撚線

Ibanker垃圾工 見到我地納稅港軍 仲唔跪地

幼稚園程度點學識小識程度野

佢張CV真係好撚靚...拉多幾個呢d咁嘅金融精英就真係經濟攬炒

ibanker講個句英文grammar 有錯

手足好勇 希望佢冇事

垃圾警甴又要廢又要唔認仲想越級挑戰柒到呢...
我淨係覺得個ibanker好撚型

衰D講 法律有險可守只限上流
有錢打官司既話係唔使同佢擔心

最慘係窮學生

搵果２皮幾以為自己係精英人地一張單COMMISSION已經係佢想像唔到既數目啦

利申唔係話搵得多就叻，但呢班畜生又見識少，又以為自己好勁

毅進仔: ibank係咪iPhone d friend?

推爆佢

窮又踩，有錢又唔低得，完美演繹警隊散仔思想

咁又唔一定個個英文勁叻，但好有香港味道

講真有錢有地位驚咩
驚都係拉佢個散仔驚啦

佢拎學歷低呢樣野黎威果下真係唔覺得醜架喎

好撚型 大家學下野啦 比啲氣勢同志氣

無意志應該唔會做到

打條毛 司法已死

佢咁撚型，我係男都濕濕哋啦，抵佢溝哂啲女

推上Twitter ah手足 #手動轉

ibank director

班狗算唔算認左自己係狗?

Sorry 狗都不如

會唔會被人告拒捕？

你話司法死，打條毛係'岩'。
但今單野，唔係普通細路仔抗捕；外資中層表明路過，中『吹』淚氣體，睇唔到野，警察對答係咪跟警例先；係咪差佬，佢叫咗 illegal arrest，警察重打佢，反抗唔奇，點知你係咪賊。
正路唔會上庭，揚曬好難睇，

但人地一個月幾十萬

一有親英文就變左捉口音grammar,唔講件事，香港人呢樣野真係好撚煩
你笑人你實好叻啦，你真係同外國人講得多都知好多求撚其，口音度度唔同冇撚人理
等於我地講廣東話都好多文法錯

仲講司法？

睇死你對撚住班曱甴連野都唔敢講啦 英文咪淨係識SORRY SORRY

屌你老母484果下都有問題喇隻狗傻撚左？

我對狗講唔講英文同你地見到英文就捉grammar唔講本身件事係有咩關係？都唔知你up mud 7

依家係討論革命定係英語班？

以前係英國讀書
見到啲香港同學以鬼仔講錯grammar 為樂
一句she don’t 可以講成個lunch

一有英文出現就變左討論英文，捉一粒豆既錯係度笑既，通常冇乜同外國人講嘢
本身應該注意件事又唔理，煩到嘔

再推

經過今次 佢應該唔做ibanker 轉做前線手足

把聲好撚似陳志全（慢必）
不過陰鳩公，鏡頭影住實係有打警 有硬案底，睇怕以後冇銀行會再請，成世玩完，真係太衝動

絕對唔會

有stake嘅人....

咁真係影到有打

你估做櫃台；個種位唔係咁計

希望啦

呢d有料既人有案底都唔會有問題
冇人請，自己開公司，有名有人脈一定做得返起
同埋係香港先有案底啫，第個國家冇嘛
所以案底係誇大左嚇你地，好似有左就玩完咁
好多有錢佬都座過啦

自衛唔得，冇 show 証，單野唔係絕對，兩面一定唔想攪大。因為點知去到幾盡

推!
ibanker!反抗!

咁就好，如果比狗搞到冇得撈真係唔抵

i am not a background ar, i am working ar

好有骨氣

過兩日咪繼續飲屎茶玩抖煙

全部人唔撚好再交稅啦屌佢老母

有無人知佢以家咩環境

我意思係有案底唔會影響ibank請人

有埋CV

中環不知幾多人lunch/放工走去pure做gym
大隻過黑警好平常

屌你老母, 死毅進仔,
唔抵得人地做IBANKER, 就屌9人地,

屌

好撚勇 好有型！
希望無事 Citi點都要保佢
毅進仔亂拉真正精英 不知所謂

人地一個月人工可以買起幾隻popo

香港有錢都唔夠po玩啦乜地方都入得

呢單野如果佢真係岩岩收工佢有機打得甩，早排有案例開，開槍打中狗腳果單，好似係打甩左，因為非法拘捕

IBD夜收工唔出奇 瘋狗亂咬

我同你講，我毅進咩都無得輸！

屌你老母

呢單，同當時影到有狗隻不停用腳踢佢，如証明到佢真係岩岩收工即係班狗屈佢，咁樣去無理拘捕可能有得打，不過佢做呢行應該大把人幫

有前傳!!

ED起碼幾球野一年
毅進仔ot足成年都會搵到架啦

36秒 「我人工高過你處長啊 垃圾」

係黑警無理取鬧

😂受唔起挑釁

有錢可以慢慢玩

Sor自膠手快打左emoji

屌，連返工/收工嘅安全都保障唔到，收工都要比狗搞，咁點解仲要返工！！！罷工抗爭呀！

唉 低能到咁 不如個香港留比呢班 五毛 生蕃 黑犬 算啦
睇佢地班垃圾 可以將香港搞成點撚樣

條友好撚型，呢d真正有血性既人，係唔會on99企係到唔還手，因為你還唔還擊，有無襲警，佢都實有豬肉砌你

重點

巴打 心水清

Ed 幾大粒架屌

好難得 依啲嘅人通常低調唔表態

非法拘捕， 非法禁錮

毅進仔，我冇撚得輸！鬥難命

哈哈 同d仆街講道理
好彩我全家唔講法律
俾人搞既話實會覆焯
收工咪又係人一個
人未死重有條命既
點會無嘢輸呢

識hand hand, sit, come咪夠囉

一條片令老母變埋深黃

應該有加拿大籍

點解重要停留晚上街頭抗爭

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

依家d精英階層就要比人打
掌權既全部垃圾
毅進仔係咪唔明自己有幾低賤
出身差讀書唔成冇父幹，行出去比人笑字都唔識多隻
做緊既野全部揾個iq 70 既train幾個月都可以做
3000 蚊人工既老解已經可以代替晒
如果香港人輸撚埋，你班撚樣基本上一d價值都冇
刷個咁既首抽我係你地自殺好過啦低等生物

班狗真係要打針，周圍亂咁咬

放心，呢幾隻on9毅進狗幾肯定會攞嚟祭旗，係睇對家會唔會咬住唔放

陸續有來

放上YOUTUBE先啦
推上國際 離哂普
毅進仔 無野輸都講得出
真係痴線 根本毅進文憑可以考警察係一個漏洞
警察需要執法
法律本身就係一門高深野 會考5科合格都冇既人係handle唔到

佢哋淨係識咩係iphone

養狗咬主人

Ibanker 一年交既稅養左幾多毅進狗同狗官

頂個渣黎
平時有佢屌人無人屌佢
今次比個毅進仔打

唔知佢返唔到工呢幾日citi跌幾多錢

頂個渣?

死撚緊 影到曬打差佬+拒捕

最頂個渣

香港人反抗

月薪幾多

冇show証根本唔係反駁理由

文革2.0
支共點會留班仲有良心嘅人有得揸槍

人地玩分紅
香港人中之龍黎

花旗撒資啦，

搵過千萬/過億年薪，都隨時變浮屍/被跳樓。

呢位人兄好型

有冇出示委任證?
點知係咪警察

好勇

甴近平

佢講得好岩

一星期100鐘頭咁容易？

法律係比有錢人用黎玩，窮人永遠唔知法律其實唔係偏幫佢地，擺明只係廢話。所以我唔覺得會入到，就算入到都唔會係好大件事。

正所謂 君子不立危牆之下。 呢下個佢咪輸晒囉。 依家都唔係法治 係人治。人地話拉你就拉你 打你就打你。 無任何道理可以講

呢個年頭
有少少錢都未必可以咁老定

起碼老定過其他一樣俾狗拉個d啦，ibanker 又唔係d 公司總經理仔，一個香港地有幾多個ibanker姐. 有咁上下知名度成件事已經好唔同，就算你話到最後要坐，如果你係做得野既，我相信仲有人會請不過當然希望無事啦，有名有利都咁上心好小有架啦香港地

律師有方法令個官相信被告真誠相信果啲唔係真警察而係解放軍咪得囉，其實唔難

有錢人同冇錢人分別；
講到口水乾，有片，班警唔會去到盡，因為佢地都有唔著，九成大事化小。警想告拒補，襲警，搶警棍，非集…，佢一野投訴警察態度，違反警例，警方去邊到搵人，

原來有ibanker唔係藍

點知係ibanker?

打頭盔 冇威脅 有機會冇事

放工行過就係垃圾
cls全部廢柴狗都控制唔到自己
仲衰過d小學雞：啤咩啊啤

型撚到

agger
睇完前傳明哂
唔夠人嘈 條氣谷住就 隨便拎枝野射眼
垃圾廢柴無智商狗真係無得 救

所以咪係狗

以為人地倫敦金就真

推上twitter搞大佢

唔一定，佢真係岩岩收工既話，同警察明顯挑釁加唔係合法拘捕，佢呢d搵咁多錢有哂片搵律師打有機打得甩

Ibanker 都搞一定要推

呢d先係真正的香港人反抗
可惜無裝一打三，太勉強

真係痴撚線
到而家啲藍絲都仲唔撚明
行行下都可以俾狗打同噴野
痴9線

冇左條link, 有冇人有back up?

好多長期訓得4個鐘...無意志力死左十世

最欣賞佢個志氣

佢課隊傭兵番來做低個幾隻捉佢都得啦

佢個title好似好普通，個個賣基金嘅卡片都係director。

個CV係做大行就好似幾堅，應該係top sale?

藍絲廢老：個𡃁仔有書唔讀不務正業喺度搞事

擺明行過都拉 d狗仇富心理好重 又見黑衫就打

上面仲有個MD

Sales 乜撚嘢？
IBD Sector Coverage 啊屌

想學野，金融界個個都director，其實點分？

香港人，反抗

佢依加點 有冇人知

KPMG audit > Noumra IBD

我公司係 associate >president > director > Vice President (VP) > Executive Director (ED)> Managing Director (MD)

Associate 新人，president 老鬼，director 小頭目，VP 呢級唸唔到，ED部門主管，MD老細，我理解有冇錯？

其實佢咁撚大粒真係唔洗為佢擔心，背後仲有citi
果幾件散仔就真係以為自己改變左人生
話偽進無得輸
其實做撚左警察都係會輸比有錢有學歴既人

好撚陰功
做返跟車仔咪好
或者考警察果陣要打part time
做全職搵得萬一二果陣咁

牛肉手足 我可能無講明 我並唔係講你
我係講一開捉人GRAMMAR果條傻鳩